Bond yield 已經跌番，點解個市彈唔起

Y

盤後好多股 彈左幾%

樓主暗示 Y 型反彈？

所以yield 同股市根本唔關事，大家要搵個理由者

本身就唔關事

大戶啲錢轉版塊炒 然後又要塞個合理理由落去

咁諗就死
所有指標都要考慮，因為只要比人捕捉到，唱淡
大家冇哂信心，特別係牛市一段時間大家都可以套現，呢d時候留cash賺少d, 好過死哂

我同同事講1月底小心d, 2月反彈返心雄all in 哂無理，收哂皮

以後記住自己想法係冇用，只係市場一條草，呢個世界好多有錢個體好耐好耐已經係場入面，人地一郁就收皮

上年疫情咁嚴重但日日升破頂

今晚點解升唔到

等班傻散panic sell 就會開始爆升

大戶搵籍口take profit 過多一兩星期又有另外新故仔

係

係d傻既先信
每次跌市都會搵d理由黎講
如果今次個yield唔高,就會話乜野拜登主張戰爭,導致市場崩盤
阿豬阿狗都識作

你岩，有恐懼師做同事唔會比上升沖昏頭腦

連登班專家話yield升啲錢跌入舊經
yield跌咪由舊經跌返入新經囉

一向都係

Strong Hold never dies.

空襲咗敍利亞啦喎

前幾日準備打鳩敍利亞都跌緊

沽左咁多貨要升番實要時間

根本bond yield長期一定係會上返去
對比返以前
依家已經係低位
所以唔明點解話Yield升就股災

市場氣氛恐慌？9up

從來yield 都唔關股市事，搵個理由借勢調整，個yield 大老早抽緊上黎，抽到破頂啲人拎黎講

呢個又係好笑，舊經先破頂一日，之後就跌返落黎，又典解釋？

打雜魚姐